第一屆全港家居美食大賽

有冇人覺得今年個個因為限聚令，平安夜要留係屋企自己煮飯/買外賣食？

個個悉心的男朋友都希望係今晚留一個美好印象俾女朋友，煮餐好既盡顯才華。

然而，大家有冇發現大家都會係ig post自己煮個餐飯？

第一屆全港家居美食大賽現在開始～

我拋磚引玉post幾張我cap翻黎既相，大家都post埋自己cap低既相～

打邊爐唔算